Whatsapp收到呢個Message, 係咪真㗎？？？？？

如果係真就要廣傳啦

☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️
中國繼2003年帶沙士入香港殺害香港人🔪重創香港經濟後，今年又送大禮😰😰😰！武漢爆發的疑似沙士病毒已傳入香港！現時出現發燒、呼吸道感染或肺炎等類似徵狀增至八宗！醫管局已經將「應變級別」由「戒備」提升至「嚴重」😱😱😱

做好預防措止
- 帶口罩😷
- 勤洗手🤲
- 勤消毒🧹
- 避免前往中國🇨🇳
☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️☣️

救救你的老母

救救你的老豆

咁危險！？😨😱
咁要快啲廣傳畀身邊啲親友知啦😓
利申講緊遊行真係好危險

救救你的外婆

救救你外公